【多圖】孫藝珍露香肩拍廣告 女神狀態極佳唔似38歲

孫藝珍和玄彬因《愛的迫降》人氣大急升，二人分別都接廣告接到手軟。日前美髮用品品牌公開孫藝珍拍攝新廣告的花絮影片，影片中穿着粉紅色連身裙的孫藝珍小露香肩，狀態好到完全不像已38歲！

孫藝珍擔任美髮用品代言人，最近一輯新廣告中，她大曬香肩，再一次刷新顏值新高度。由於孫藝珍已一段時間未有現身公開場合，粉絲都相當想念她。影片公開後，孫藝珍極佳的狀態又再一次震驚大家，身材依舊好外，膚質更是好到無懼近鏡，網友紛紛留言大讚女神回春不少。

似48...

仲keep到wo

你應該要望少啲彩好D

哈啊

你已經投入左blink嘅懷抱

條女對腳好撚正

有D想炒飯........

Bot?

bot 乜9

我孫仙

好撚柒 同我ex一撚樣

層主中女殺手？

我ex（其實eex）中六已經係呢個樣 所以話佢柒

大邱真係好多靚女

中六已經咁識食

我仲識食

你係幾識食 食啲咁偏門嘅

姓孫=高汁

姓俞仲高汁姓金叫智秀嗰啲最高汁

大媽咁

金智秀挺好

唔是挺 是最

不要被美色迷惑

我願意俾牙秀迷惑

當年晌香港見佢真人，點知中晒伏完全唔同左樣

我願意俾牙彩迷惑

孫仙有愛情滋潤係唔同啲

孫仙呢個樣真係冇得輸

都真係幾耐之前

見到佢就會諗起權YURI

正想講

幾正式

天生食呢行飯，後生同中年都咁撚正

痴線啦你。佢對波都幾大，啲皮膚好過啲16歲MK妹

好想知其實佢地本人/韓國知唔知有呢個rumor
定係路過鳩吹..

波圖來了

dllm 仲要唔係飛機場公平咩

下劉仁娜好似39歲
佢兩個反而覺孫係真係老啲

不過要比天然就當然孫贏

樣冇唔同，係個髮型同妝出事

...其實真係老喇

同場加映16年果陣俾人屈佢做Sana個Shy shy shy

孫藝珍真係好正

留名睇孫仙

真女神，靚足咁多年

呢個真 感覺上好多大邱女都唔差

佢化淡妝靚好多, 愛的迫降個病樣正到

因為劉仁娜皮膚真係好好 點笑都係一條紋都冇

係愛降個病樣真係好撚正
睇到我好想瘋狂整病佢

點會唔知

😍😍😍

覺得佢似48

38歲嚟講算keep得好差
個老樣出晒嚟

佢最正係佢把聲

比盡真係38

認真宋智孝40歲正好多

老了

差唔多年紀本地演員同佢比嘅話, 我覺得stephy keep得差過佢

李佳芯37歲
薜凱琪39歲
余詩曼45歲
睇落都後生過佢

唔似38歲
似58歲

韓國爆出黎唔代表一定係真嘅...仲要成件事得ABC三個字，全部都係啲人9估，最重要係 呀A同呀C都有男朋友

永遠都剩係得sone走出黎話堅料

支那網傳出黎話係韓網，連真名都無出就信係堅料

玄彬同孫藝珍傳左10萬次結婚連拍拖相都有又唔信死都要話人係兵

我都係睇過孫藝珍d大fans澄清過當時根本冇呢條新聞
所以先問真唔真
無從考究
講左十幾年

又yuri 韓 孫 三個後來都同男人拍拖

所以咪話囉 清者自清 謠言止於智者呀

昌珉結婚都可以冇圖
可能玄孫都係

拍拖就一定架喇 普通朋友同你去美國過生日